砌機 8100 幫手執執

Ok

你火牛可以上550唔使咁貼邊

Ram 轉 klevv fit4 8gb 2400

參考下，amd list

出黎有咩用
intel fan 唔會出的

分別係??

好的

你依家係2133MHz
當你有4張ram
一張2133 三張2400
4張都會係2133MHz

原來係咁 謝

打機快5-6fps

咁姐係多唔多

邊有咁多
ryzen ccx架構睇重ram
2133超到2933 都係差1xfps

講就咁講，大陸有個網跑過test發覺intel同amd用高頻ram個升幅都差唔多